《頭條新聞》被裁辱警風波 王喜慨嘆難捨香港之情

【#抗爭時代】踏入六月，反送中運動將要踏入一周年。有人生活出現巨變，有人離開了，有人還在堅持。

藝人王喜自從主持港台《頭條新聞》的《驚方訊息》環節，成為風眼中的風眼。近日節目被通訊局裁定辱警需要下架，他一臉無懼，轉向網上繼續發聲。

一周年前夕，他接受訪問，談警察，談《頭條新聞》，也談年輕人等等話題。「每個人都有些難離難捨的東西……我們看不到漁村變Hong Kong的過程，但是反過來，見證Hong Kong變『XIANG GANG』，都是一種福份來的。」王喜輕輕嘆息。

說到最後，念茲在茲是香港這個家。

忠勇毅

當年我笑佢同陳志雲有基味，我做錯了

Push